Sony A8G 點駁NAS 睇戲

Synology 212j
無 HDMI
電視用 lan 線駁 router上網
個 video app 只 search USB

chromecast

Ds video

Dlna 好似食唔到字幕檔

食到

kodi

Apple TV + infuse

Ds video 冇DTS 解碼

你電視set咗顯示訊服器未？
Synology都要update
如果唔係成日會認唔到
Synology好q煩

咩來？

電視setting入面其中一度，唔記得係網絡定係輸入嗰面
不過我覺得似係dsm 未update搞到掃唔到似d

Android ds video 可以揀third party player
mxplayer 用 all in one codec 有ac3, dts

求其買個電視盒子，用DLNA都得啦